無處乞求「安寧」

香港嘅「自由」被利用、「民意」被裹挾，普羅大眾嘅聲音淹沒喺激進示威者亢奮嘅高音喇叭下。